發唔發覺啲細蚊囝成日濫用屋企廚房幾大呢句野

屌你老母真係戇鳩當有趣，
有時啲post真係有討論價值，或者有啲特別啲既你問我答post想認真睇下，
丫你老母係咪都屋企廚房幾大，阻撚住曬。

早排就左左右右，過多冇耐就鮑姐，而家就屋企廚房幾大。

係咪以為自己跟風第一個打呢句野出黎會有好多正評呀？
想呃like想做attention seeker 就躝返ig啦，屌你老母！

屋企廚房幾大

岩🚬

仲有乜撚都尷尬

心水清🚬

岩牙

兒登係咁架啦

真係好撚煩
上面仲有幾個包拗頸咁
留多幾次搏接龍

依家巴打大把真係小學生嚟
仲要真係有絲打

有次見到班小學生圍爐睇連登

都係睇姐,小學生應該無ISP MAIL開ACC
反而驚咁樣咁細個教壞班小朋友,灌輸好多不正確觀念
例如上上下堂問野舉手問MISS屋企廚房幾大,以為係潮語
又會以為所有女人都係雞,比錢就屌得
又再以為日本人真係好尊敬AV女優,返屋企當住阿爸阿媽面前開黎睇

雖然留唔到言
但係已經睇到曬大部分連登仔concept

出事都係佢地姐

同椰汁炸豬扒差唔多Level

駁不到

On9 當有趣

iq題想推夠頁數開估係咁spam木鹿大王同蟻多嬲死象都話情有可原呀

佢老母啲正經討論post又係度接龍

係屋企徐晃幾大

岩牙🚬

正經咪去學術台

正正經經討論下，兒登通常鳩嗌兩三頁都無答案

有村千佳個乳房幾大

鮑姐屋企廚房幾大